# SOA-Entorno-Integracion

Repositorio perteneciente al proyecto de Investigación de la Universidad Nacional de La Matanza denominado "Entorno de integración continua para validación de sistemas embebidos de tiempo real"